我宣布病左唔帶口罩既係仆街

D仆街平時返工已經唔做野
病果陣又返黎扮勸力
仲唔帶口罩
好似咳多兩聲有人工加咁

係呀講緊你呀 知你有上連登